填一句說話，就睇得穿你係邊種人

麻友係__係____

迷麻：普遍樣貌中上 談吐幽默有禮 略懂品味

反麻：普遍奇貌不揚 說話甩漏 較重口味

麻友係雞係公廁

麻友係唔係臭閪

屌 上面班蓋清咪玩分身啦

麻友係姬

好醜樣

呢張有仙氣

蓋清真係好多分身

話晒曼聯都係二佬，軌有本事贏到既我認麻友係公廁又點話🤣